如果英國堅Bno平權成功，我地97後既後生好似當年鄧寇克大撤退嘅法國軍隊咁

因為共產黨就同納粹冇分別，只會一步一步咁逼去香港
有bno既巴打一路好走，我哋啲九七後只可以好似啲法國軍咁死守住個沙灘，等死，盡量幫d英軍拖延時間, 撤退返去英國

你唔係覺得我地唔會齊上齊落呀？

屌你啦要退一齊退

我地法國軍會守住

又魚蛋論
有bc, 英國人有多個理由可以名正言順插手
你依個講法係覺得我地會輸

可能係成立第二個台灣呢

1999表示你地要一路好走

我會同香港共享大灣區榮耀
利申 無bno

傻啦，如果平左權，我地有bno既更加會幫手，更加無底線
有咩事咪要求反英國受審囉

就算BNO成功變BC都想戰到最後

我地要死守沙灘

重未續

我要全部後生仔一齊
好多無bno

唔準走，齊上齊落❗️

安身立命

Bno表示會留到最後

放心 我地一定會一齊退 要走就一齊走 點可以留低你地

呢單係德軍有心放生 唔係點會走到
所以邊有得退

我唔會走

唔撚走！

97前但無bno表示含淚，祝bno撚一帆風順

唔好傻喇
平權成功=可以比之前玩得更放
放心

屌你咩手足
齊上齊落呀
我有BNO我都無去續返啦
香港先係我地屋企

你唔係趕我地走呀
講好左齊上齊落
利申有BNO

由於德軍空襲和逼近敦克爾克海灘的炮火，6月2日撤退開始轉而利用夜間進行，其後3天聯軍利用暗夜的掩護每天將26,000人撤往英國，6月4日德軍攻敦克爾克，擔任殿後而來不及撤退的40,000名法國軍隊被俘。
歷史不斷重演

我地97後手足游水去台灣

BNO去BC一定政治審查係咪支持民主自由
唔可以就咁升格 藍絲應該留係地獄鬼國

更好既選項係應推動係英國劃地成立新香港自治區
即使冇BNO都可以救到 要支持民主自由等西方普世價值既真香港人先允許有自治區居留權
二來自治區同英國本土區隔 可以減少對英國本土既影響

仲未續BNO
但係! 我想講! 就算真係平權成功 我地都唔會放棄你地 起碼我唔撚會先知唔知道!

一定要等香港嘅手足有一個好嘅結局先走
依個係我本人嘅底線

博佢唔敢殺我

抗爭者多左班BC，更加可以要求英國介入

如果我地有埋後路 會沖得比你勁 因為我地變左英國國民 有英國保隨時走番英國都得

要死97時死咗啦，幻想咁耐咩

某年某日，解放軍進攻香港，香港民軍不能撤退，300萬被俘

BNO變BC
英國名正言順出手

我會同你地一齊
利申95前 有bno

想分化？

走到即走啦

利申有EU passport

一齊走啊屌
唔撚好講守尾
要走一齊走

01手足用命幫你哋頂

真

傻嘅咩, 轉到做BC, 即刻取消支拿籍, 再留係到鬥呀!

我攞完再返黎。繼續五大訴求

ON9仔 邊個俾你一個人守 當BNO撚死架?
BNO平左權 成班變左BC出黎做盾 睇下黑警敢唔敢打
再者班黑警分分鐘都最小一半人有BNO 已經走撚左
直接出老解囉 打傷一個BC都即刻變國際事件

吊你老味 要走一齊走
有BNO有咩用 自己地頭要保住
97後既唔通唔係香港人﹖

利申﹕BNO

有BC無技能都唔係咁易搵食
而且都會有些限制

有BNO的表示，自己的仔女無BNO都一樣無用

有BC就要走 咁香港有無得返50萬人

拎咗BC即刻多條後路隨時可以去盡啲
到時就真係外國勢力

On9 平權之後 我幫你地擋子彈都得喇

97後巴絲齊齊喊出嚟

想同你地一齊贏

分化撚 我同你講 我地叫香港人 唔撚係叫bc定bno ... 香港人唔會掉低香港人！

Anglaise!

咩料呀, 有bno 既更加要企係前線保護97年後出世既年青人呀..
有居英權都唔會走呀, 我唔會放棄呢一班咁有heart既年青人呀, 點捨得佢地呀, 我敢講全世界無一個國家既年青人好似香港呢一班人咁無私咁偉大咁有公民質素

有沒有諗過有bno的人都不會走，一黎係香港成長朋友全部喺到，二黎不是全家有bno

走你老母

傻仔黎嘅，我地拎到bc之後，仲有咩藉口唔行到最前

齊上齊落

到時香港有幾十萬英國國民

英美會幫拖啦

仲有，bno就咁bc咪益撚左班臭藍屍。

一定要check社交網站，或者起好唒底先得，誓要將班臭藍閪嘅位拎返唒出黎比機會你地！！！

97前冇BNO 同你地一齊留

莫分化 我地同一陣線

我一撚定拖埋你落

英國

你真係忽架喎 有BC嘅話即係英國人啦 咁仲唔即刻企前線做肉盾等幾時

利申有BNO

真係成功
我都會陪你地奮戰
我留條路比我後代
好過佢地2047要係呢個地方

bc 個批返英國成立香港獨立黨又好香港流亡政府又好做真外國勢力啦

見到而家手足大部分都係97後 , 點可以話走就走 ,

一齊黎 一齊走

依家都係齋講, 條路感覺好長遠
轉到BC都唔係話走就走

94無bno 撚

on9 香港贏硬 一齊慶祝香國建國

唔驚，頂一陣，去到英國開間公司請哂97後既香港後生仔過黎，有工作簽證就有居留權

成條前線，手持BC望住成排黑警/解放軍，想知唐寧街十號，白宮，布魯塞爾有咩感覺同回應

平完權最多咪比狗拉果陣棄保走佬

97後 但係有97前仔仔可以嫁
好擔心走唔到嘅97後

要走一齊走

痴根, 到時有BC 就唔駛走啦

就算淪陷 都一定會等到大反攻日

97年尾出世 希望大家喺英國繼續努力
唔好辜負我地呢班死士

一定同佢地死撚過 到時97後可以見識下哥哥姐姐既勇武

利申：我會

咁又唔會 因為你爸媽有居留權 下一代都會有 不過要申請。

所以唔洗悲住

未續bno,但97出世,香港係我屋企,721 811

要走一齊走! 一定唔會掉低你地, 直到爭取到bno繼承權為止

父母有bno應該都要帶埋仔女去既
但係有好多愛港既新移民就真係唔知

平權成功先要留，大大個英國人係度夠膽就郁！

香港先係我屋企
我要一齊光復香港

整假結婚都帶埋你去，唔知得唔得！

diu假結婚一個帶一個都帶哂大家走啦

放心
我講既齊上齊落 唔係得把口

守你老母
當年係英法聯軍
今日只得香港人
要走一齊走

96冇bno既一齊留守

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

On9
一齊走
留班垃圾係到啦

94撚表示祝福您地

有bc 差唔多每次發夢都係到
利申 真係比人告咪返去囉 咁先冇野怕

有bno咪一個個帶住走 識返個後生絲打先

唔會dum低你哋

都要個個都係咁諗至得架，可惜事實正正就係相反

要走一齊走 齊上齊落

有BC我同你無底線抗爭啦傻鳩
講乜撚悔氣說話
我衝第一個

利申：BNO 95

就算平到，都係自己啲仔囡走。

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q4: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

咁都應該要幫其他手足

on99
齊上齊落 不分化 不割

BNO 表示會留守，因為我老婆仔女都冇。
仲有成班後生都冇，要走就整走班藍絲去做二等公民
淨化香港

Bno平權只係第一步
要走一齊走 要留一齊留

不割

有BNO更加唔洗驚！班黑警夠膽就打英國公民

守乜撚 要走一齊走

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持和 國內同胞一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

玩分化？屌你老母啦
拎咩護照我都係香港人

中共都唔係完全唔俾你走，佢要攞住香港塊死人哋咋嘛

老豆老母無幫我整bno

放棄左美國居留權既我 都冇BNO 一心一意香港

推！推！推！推！

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！

8.17 光復紅土 還我靜土！

8.18 遊行 「止黑暴，制警亂」大遊行！

推！推！推！推！

你地走到就走
新香港靠你地

應該話BC

到時我企最前
夠薑你就殺英國公民DLLM

On9 我地齊上齊落 一係一齊留

走啦!你唔係覺得我地想你一齊死呀？
利申:冇Bno

Bno平到權我上前線啦

屌你老母今次運動成班00後出心出力出黎幫手
人地比個居英權就走曬齊上齊落？
口號黎？

一齊黎一齊走

拎住本BC 重洗驚港共？ 企最前啦

手足，點會扔低你，囉住個香港學歷去英國食西北風呀 呢d係國際戰線，我地一齊戰鬥到雙普選，自豪咁講自己係香港人
同埋我地有美國民主人權法案，you are not
Alone

最尾係bno 巴絲去沙灘接返你地走

齊上齊落

平權都要救埋97後嘅手足

我相信好多手足都唔會想寄人籬下，一定繼續死守香港

齊上齊落

利申，未續bno

如果BNO平權成功，我相信係多一大堆英國公民走出街示威，而非犧牲別人來斷後

要退一齊退
我唔會拋棄隊友！

死開啲啦屌你老母
平到權要帶撚埋97巴絲走啊仆街
Btw不推廢文

香港得三百萬人有BNO

屌你咩 講好左齊上齊落

共同進退呀，屌！！！

齊上齊落，到時咁多bc係香港，對家仲驚

齊上齊落！一生承諾！

平左權你地都可以痴老豆拎bc
如果冇
即刻召集一班平權撚開公司請你地黎做野

當然呢場杖唔打算輸

why你冇

現場一樣有巴打有外國護照咪一樣衝
根本香港就係一個福地黎 香港人係唔會放棄 你睇下侮一次遊行搭地鐵去銅鑼灣的車廂內大家的眼神 係幾咁堅定
同平時返工hi親都屌你老母好唔同

加一 對手足不離不棄

如果當時英軍走唔切 歐洲將會係德軍嘅勝利

你唔係以為拎到BC唔會上前綫啊？
齊上齊落唔係口號黎架

bno表示留到最後

一齊退

細個老母冇同我申請

齊上齊落
利申有BNO

要留一齊留，要走一齊走！！！

梗係留喺度，call英軍過黎救世界啦
齊上齊落呀兄弟

就算升左格都好 ,只要大部份留喺香港嘅 ,英國話語權會更多,更加保障到冇BNO嘅巴絲們 ,同行

有BC咪英國國民 有英國國民係香港比人屠殺會點？

平左權都照留係香港

大把人包括我隨時移到民啦
去馬爾他幾十萬可以住成個歐盟成員國啦
大部分人係唔想走咋

齊上齊落

利:有BNO

屌 要爭取埋世襲

如果老豆老母有bno
Bc可以過比個仔
前題老豆老母要有
97後先落嚟rip

即使有BC，我都會同大家齊上齊落，六月九以嚟，我地大家唔係一齊走到依家咩？

齊上齊落呀屌你老母

屌 帶得一個得一個走啦

咁都拎到3毛？
分化完畢？

算9數啦你

Darkest Hour 《黑暗對峙 》中學習

利申有bno都唔走，同大家齊上齊落

寧願比解放軍碌死都唔走，要走你自己走

我唔會掉低你地

贏既一齊贏!
輸既一齊輸!

(利申: 有BNO)

成為真正外國勢力

其實都係圍爐打飛機邊會有人贊成, 都係俾英國佬利用下

有得走唔等如即時走
過英國係由0開始 唔係話咁易

有都唔會走！ 齊上齊落

唔好講呢d 我地齊上齊落

到時平權我地BNO手足同你守第一條防線
屌你老母克警夠膽就殺我地英國公民，否則唔好打算搞鳩我地香港人幼苗

冇bno點算

港幣提款服務暫停

我諗緊班偽進仔有bno 敢唔敢報？
但宜家係要夠10萬人簽左先

齊上齊落呀

問生我出來個兩位...

要走就一齊走！

喂啊唔係dum底我地啊
利申:00後

齊上齊落，永遠不放棄手足！

有英籍對有BNO前線只會更無後顧咁抗爭

要退一齊退
BNO holder

BN係有繼承權 你阿爸阿媽有即係你有

我覺

當BNO 平權後..第二步就係要BNO人可以申請子女過去,,

救得一個得一個.. 一個都不能少!

on9!
No one get left behind! This is an order!

我係要留底陪你，吹？

齊上齊落呀！
（利申有BNO）

你老豆老母做咗BC你都自動係喇
除非佢哋係新移民

1998

BTW Salute my fellow HKers

98

唔撚會dum低你地有bno只係想多d bargaining power
要留一齊留

飛過去英國，掉曬d中國證件
無人會篤你地出黎
死口話唔係中國人
佢認唔到身分都唔會送你地番中國

我哋去嗰邊起一個城市 淨係請香港人
97後

同你地一齊戰鬥到最後一刻，真係無辦法先諗會走，因為呢度係我同你哪屋企
利申有垃圾bno

97前ge去傳承香港精神，冇bno表示走到一個得一個

老豆老母愛國愛黨嘅藍絲

平權後掛本BNO係心口上街同手足齊上齊落

唔會dum低你地

只有香港先係家

一定會榮辱共存

利申：有 BNO

等佢平得黎已經變咗新彊

放棄中國籍

我都會留守 利申 冇bno

+1 老豆老母無幫我拎

97前冇申請 陪你一齊守

攬炒意志高 寸步不讓

you've got the point

到時英國要負返呢22年嘅責任，無啦啦交香港畀中共

BNO 大軍去開公司請晒你地去做野

咁撚英雄主義把撚咩，講撚左齊上齊落就係嫁啦
救唔到香港先一齊走啦

唔好ff啦，英國佬冇可能咁做

We shall fight in Hong Kong, we shall fight on the seas and oceans, we shall fight with growing confidence and growing strength in the air, we shall defend our island, whatever the cost may be. We shall fight on the beaches, we shall fight on the landing grounds, we shall fight in the fields and in the streets, we shall fight in the hills; we shall never surrender.

屌你老母 今次去到最前班後生無bno
你要我地當佢地condom?

Bno英國香港人
97後中國香港人人

平權成功又點？

香港是我家！

呢句唔係口號！

係信念！

利申 有BNO

去到個邊要好好做人，報答鬼佬

99

我可以帶一個絲打撤離

不割蓆，齊上齊落
利申：有bno

back to basics 香港作為鄰近地區的最大轉口港好樂意為脫歐後既英國服務
快D 拎返香港啦

你錯啦
正正因為我地有退路
有咩應該我地頂

就算拎左bc都會留係香港
英國唔係香港人既地方
我係香港人

有bno未續呢？

我都冇

+1

一齊抵抗
齊上齊落

BNO holder

00 後支持你地

而家出嚟嘅有好多都有外國護照
齊上齊落

利申：我有BNO
但我唔會走，唔捨得你哋呢班仆街，見到你哋，我相信香港有希望，大家加油。

我哋嘅唔會揼低你

拎咗bc就可以衝最前線啦
對手足不離不棄

Bno平權後帶埋d 97後一齊走
後生仔先係建設一個地方嘅重心~

基本上吹左好多年，有邊次成事
如果成事都唔走，背負着敢多手足既犧牲，點可以話走就走 要留一齊留

要守一齊守
核爆都一齊

90頭 BC撚表示唔會走

今次就由大家去寫個新歷史！
一齊進！

推到有人幫手做文宣

[事先通知] 8．18民陣完場全民入機場

我同另一半都有BNO
我會同97後嘅後生一齊戰鬥到底

有BNO又點...從來都冇諗過離開香港

齊上齊落啦屌
利申有bno

要走一齊走
一齊上一齊落

00後支持你地

o

任重道遠

屌你喇，齊上齊落！
利申BNO holder

咪係囉，傻豬黎，點會變法軍。
再者，英國咁細點塞咁大班新英國公民呢，咁可能同侵侵傾傾下收返香港簡單d 呢

00後表示

有bno就算平權成功都唔會走
齊上齊落

五大訴求
缺一不可

收皮啦
鳩溶林鄭大口狗咪又係英國國籍
南亞巴打都齊上齊落
bno點會掉低你地?

如果真係平到權

我地每個有BNO既巴絲娶同嫁你地班無既
齊上齊落呀！

之前聽兄弟講其實無國籍既話，bno可以有英國居留權
咁我宣誓脫中國籍係咪就可以住英國？
個中國籍我由頭到未無認過

有bno！ 點都唔走！一定齊上齊落

我依家揸住BC都未走

就算走！都起碼打埋呢場仗先！
利申：當年老母唔爭氣無幫我申請BNO

平權第一樣要取消中國籍先

No, 係你地先平到我地權, 要走一齊走!

要走一齊走
要留一齊留
誓死都一齊

有bno還有bno
香港點都係我既家

啱啊 幫撤退

00 後表示會堅守香港至其他援軍打救

有BNO 嘅嘅手足，安穩好再救我吔

手持BNO 就有西屌

你哋咁樣講完叫我點捨得走

利申: 有BNO

毅進仔過去搵唔到食 應該留返係支那地方 繼續含撚

即使有 只會更無負擔行得更前

唔得 要走一齊走
一係我撕爛bno一係一齊去英國

如果係真, 有BNO的更加會去得更盡, 大家齊上齊落, 共同進退, 話晒香港土生土長, 唔想睇住香港死
利申: 有BNO

一齊走 一齊走

1998表示1年既距離真係這麼近那麼遠祝福你地，走呀!

我話你知我就點都唔撚會走嘅，萬大事有我陪你

96表示 一齊走一齊留

到時會有一批人由支那香港人二轉做英軍
打第二次香港保衛戰

我寧願爭取唔到，香港班自私精實dom低其他人走，逼佢地抗爭攬炒仲好
利申：95出世

有能力走+想走既更少， 呢類戈要走神早走左

我有BC

我一定留到最後

齊上齊落呀!!!

屌算鳩數啦 真係比你平咩 英國佬呃我地呃左幾多次

老老實實

有埋BC, 仲可以留得無後顧之憂... 撐得仲衡

一定會陪手足戰到最後
去得更盡 利申Bno

巴打我同你一齊留低

我地一齊走

一齊上！一齊落！不會留低人

Bno 手足表示 唔會放棄大家 即使得返我一個 都會盡救

利：93bno

非97後但因老豆老母係大中華膠而無bno
你地一路順風，救到一個得一個

96巴 冇整BNO 共進退

有冇諗過每日150可唔可以淨係比真正香港人

+1
會同97後既手足們留守
希望bno撚們延續香港民族

齊上齊落! 不撒不散! 真係要走既話，帶埋你地一齊走!

就算BNO平權我都唔會走
香港先係我屋企
利申：80後

又分化 呢招用到爛啦

唔會走，要留一齊留
利申：有bno

就算有BC我都會奮戰到最後一刻
因為呢度係我屋企

交俾我地啦！

歷史不斷重演

咁快出黎分化
而家先啱啱開始傾咋, 有排先有結果啦.
但呢個運動就係水深火熱時期啊.
風向唔係咁樣帶架

樓主傻閪隱性五毛嚟 大家唔洗理佢搞分化

bno表示割你老母！八國聯軍（香港人）

走？我1994年出世，有bno又點？
我唔會眼白白睇住手足死都唔去救
你97後好，00後好，定新移民/難民落嚟都好
只要你擁護香港嘅文化，權益，為香港人民主自由出過力，都係我嘅手足

03年 表示只能乖乖認命做中國人，你地走啦我會祝福你地

啱要走一齊走 要留一齊留

有得走好走
我98靠自己應該2047前都走到

我地係打緊不列顛空戰呀
希望歐美國家，特別係英國唔會放棄呢個用咗成一百五十幾年建造都市

真係成事就睇下家屬可唔可以帶埋一齊走啦

香港咩福利同比班蝗攞曬

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q4: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code: 000000 或 N/A

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

97之前冇BNO

應該找個小島比土生土長的香港人去開發，
打造一個英屬的新香港。
逃出中共的魔掌。

平左權 都未必立即走到 例如我雖有BNO 但我係果邊又冇人冇物 好難立即放棄係香港嘅工作財產朋友生活

99年表示我會用盡辦法去同你地團聚 有得走好走

give me liberty or give me death

00後表示有BNO嘅好走啦到時

有都唔會走
前線大部分97後
我唔捨得掉低呢班手足
同埋 香港其實真係好靚好美好..
唔想拱手相讓比中共

有bno
唔會走

一齊走一齊走

利申 有bno

就算平到權都唔代表我地要放棄97後嘅手足！！！！！！！
講過齊上齊落不割不分！！！！！！！！
冇BNO或者97後我地唔會掉低你！！！！！！！

同我簽左個PETITION

換完BC都留守香港!

唔會走
利申有BNO

唔到end game 都唔走 就算走 我地都會集資開公司用working visa 申請哂你地97後過去

齊上齊落
一個都不能少

老豆老母應該都有呱

齊上齊落
有BC只會令我地冇後顧之憂 越戰越勇

𨳒，梗係堅持一定要英國政府無條件給與所有在19970630或之前出生的香港永久居民及其子女英國公民身份喇！

齊上齊落，一個都不能少！

況且英國公民身份除咗本護照之外，仲有一個更重要嘅作用，足以扭轉現時我哋處於下風嘅局面。

我有bno, 但我唔會走！

我都係 我兩個阿哥有

一齊走呀屌你老母

就算有bno收bc
我都會同所有香港人留在香港
死守呢個我地個個都愛既地方
我死都要，死在香港！

有bc，我會去得更盡

平權成功可以帶埋10後走，然後就可以無後顧之憂留響度玩

當大家仲向到嘈緊逃犯條例時，林鄭已經修改緊中文科課程，唔洗聽同講廣東話了。

16/9諮詢期就過啦，之後拿拿聲上立法會一讀二讀三讀搞點。

#廣東話係我母語

16/9終止諮詢的是：

冇好留意英國政界事務，所以希望有人可以幫手解拆吓

當初Brexit搞得成，其中一個原因係本土主義抬頭，得到好多極右人仕支持。
而家Boris Johnson做咗PM，理論上BNO平權應該比之前仲更加困難？

我第一個助養97後細路 一個都不能少

我地要守住，比佢地去撤退

有bno都會留係到
係呢到擁有嘅嘢係我嘅所有

如果真係咁，我地仲可以直接爭取英國出手，因為有成300萬票可以影響英國

應該咁諗, 如果平權成功, 我地即時多左好多英國人幫手
利申: BNO

我地有BNO 其實冇咩用呀 只是感覺良好炸 唔好FF啦 我地要一條心 守護香港

你覺得我地會掉低你地? 仆街你當我地係咩啊?

其實真係唔好諗咁多, 成事既機會率微乎其微, 只係拎多本叫做多個機會咁解
英國自己都仲未搞得掂, 內部好多問題, 唔係咁易可以接收到我地, 所以都係focus 番個戰線先
利申: 申請緊續BNO

我差幾日就拎到bno 你叫我情何以堪

佢地要幸福呀

唔好浪漫英雄主義先
要贏一齊贏

無可能BNO會轉到BC,放棄了

唔信會有
咁難得先搞走d歐洲佬
國民同你死過

傻啦有bc我陪你玩到有幾癲得幾癲

你錯L哂，我哋會推動方舟計劃

簽左未啊

平到權之後父母有bc係唔係可以繼承比子女？

恭喜你都係法國軍

我拎過，但冇考慮去攞番，香港先係屋企

我有BNO一定娶個無BNO既港女，要走一齊走

I am ready for it

就算有咩passport都好,香港都係我屋企,點解要走?要打就打到贏為止

有英國或者加拿大公民權後，我會更加無顧慮咁留落嚟幫手

即使bno平權成功
係呢個身份之前
我地全部都係香港人
Give me liberty or give me death

巴打，贏要一齊贏
Leave no man behind

樓主傻閪黎 唔洗理佢
要走一齊走

99年表示一路好走

Bno 過咗期無續轉咗攞特區有冇得走

無就齊上齊落

有澳洲PR 但不想走.

97前冇BNO
一齊守

條路由你地開出黎 你地開路唔走 走唔璝我呢d廢老亦唔會行

屌 有BNO都留啊
香港係我地架

唔好FF, 轉BC機會微

無錯, 同意

放心 英國佬唔會過

調返轉，bno 有退路，點都俾97後嘅走先，我地守到最後
利申：bno

加油巴打 就算今日救唔到你 總有一日會救到你既子孫

新移民表示支持，bno手足一路好走，共產黨等我頂住

除非香港真係再容不下我
否則我都唔會走

續返先

有BNO但都唔會走，齊上齊落！

唔走
利申有BNO

點只呀，條數隨時係幾百萬㗎！

轉到 BC 又點

香港先係我土生土長嘅地方

總知97打後個啲 你地唔洗擔心
我就算有Bno都會留係香港 你地唔好覺得我地會扔低你地
利伸 94

真正的BNO平權,應會包括BNO的子女..
一個也不能少,齊上齊落...

未到最後一刻都唔會走

你都戇鳩 有仲更加冇後顧之憂 再勇啲呀

目前專注抗爭,一日未confirm都唔諗,更何況唔係我地決定

果時300萬人拎左bno

有BC坐十年又十年仲可以返英國，到時就衝佢老母

有冇睇套戲架, 個法國仔混入去走佬

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

一樣

你地走啦#upset#
走咗起碼個世界仲有香港人

咩叫轉攞左

兩本唔同既野黎

我都係97後
但都想97前可以有好未來，走得好走

有無得領養你哋

屌 呢度咁多on9 boy
bno變bc = 香港人就移民去英國？

呢度個個都有回鄉卡
又路見你地死返大6住？

講緊平權 bno變bc

只係多一個身份 唔代表變bc後我要去英國
再者 變bc又點
I am hongkonger
I love hong kong
香港人加油！

2000年表示

一樣97前但冇bno 一齊含住淚祝福bno撚

其實無咩可能

咪就係，澳狗都唔覺大批人走去歐洲啦

其實唔係好明英國佬點解會咁做。

有人話BNO變BC，咁英國就會直接插手干預。
即係英國會：
1） 無啦啦俾幾廿萬香港人可以黎定居嘅權利。而呢啲人好大成數都會過黎因為香港收緊皮。
2）之後因為呢啲人變左BC，本來英國可以彈出彈入愛理不理，而且迫到自己要焗砌屌鳩支那。
3）之後又激嬲共產黨，之後又唔見錢。

我真係唔係好信佢哋會將BC變BNO囉。絕對係拿屎上身。

97前巴打，有BNO未到最後既最後，都同你地齊上齊落。
有BNO平權，咪當有英國佬同你地作戰囉！
一陣有外交問題

一齊走

香港人只有齊上齊落呢個option

者係宜家手揸特區，有過但宜家無bno 囉，仲有冇得攞番架

我知錯了，唔好掉低我

共產黨會話你首先是中國人

推

［放負］注意
唔想睇就負皮上一頁
↡

香港人利字當頭
王丹當年去左美國從商之後。。。就沒有然後了
又唔係猶太人咁團結
又冇孫中山咁大决心
我唔係失敗主義，我只不過唔相信人性。
冇人會捨易取難
對唔住 各位手足

續啦

特區同BNO可以同時持有

共享大灣區殊榮

利申97回歸後

又唔會唔準走嘅
唔通天堂有路都唔走咩

利申九七後

如果假結婚帶多兩個走有冇可能

revoke咗中國藉先
唔係陣間又話你首先是中國人

00後

屌你啦，唔撚會留低同路人

要留一齊留 要走一齊走

當然，到時所有嘢都可以攞上聯合國慢慢傾；你出老解，我就出北約部隊護僑，橫掂侵侵咁鍾意喺南海游嚟游去，係咪？

要贏一齊贏
要走一齊走
青年人係香港既未來
絕對唔可在放棄

如果變曬英國國民,
梗係留低啦~
香港即係變左英國主導.
中共出解放軍, 唔通真係殺僑民?

We shall go on to the end.
we shall fight on the seas and oceans,
we shall fight with growing confidence and growing strength in the air,
we shall defend our island, whatever the cost may be.
We shall fight on the beaches,
we shall fight on the landing grounds,
we shall fight in the fields and in the streets,
we shall fight in the hills;

we shall never surrender

Winston Churchill - 4 June 1940.

若你地不棄，我地絕不離
利申：有bno, 但冇續
齊上齊落呀

我98

到時真係無得做人既話

會解脫自己

好似狗咁放委任證落背心度

食屎啦你 大家一齊走啊

Sor... 一直以為你做左日本人

不分化

有居英權都唔走

利申：有BNO

老夫都幾年前對香港心淡一直打算移民。
呢兩個月對真香港年輕人另眼相看，亦對香港未來充滿希望。

就算BNO平權成功，我亦打算留係到，因為你地都係到。

If you stay, we stay with you!

我都係阿媽無幫我申請

90頭有bno但無續

要走一齊走dllm

一平權就自動分化，懷疑中共暗地裏想平權

走喇，帶走屬於香港人嘅精神

痴撚線，無你地班97後我地捱到而家？要走一齊走，就算走唔到都燒撚焦佢

兄弟們，如果有BC我緊加冇底線地走得更前！有您們有我！

申報：77年出世廢中

齊差齊落呀 唔洗你幫我地bno頂 一齊留低戰到最後一刻
allin or nothing

齊上齊落，做法未完美做到佢完美

一個都不能少！

如果真係俾香港人BC, 應該要審視條友既政治取態

無BNO 你地走啦 我地97後可以作為最後一代真香港人祝福你地

我係英國香港人

一個都唔會漏低！信我地！

一齊死
我係唔會走咁撚衰仔

屌你講緊乜啊
唔準你咁諗啊我地一個都不能少

可唔可以BNO平權，除咗警察

或者 除咗無出示委任証既警察。

Fact check可以搵連登仔幫手

有冇BC，我地都喺度架啦
Stand with Hong Kong

點都唔撚割
我地唔會丟低你
利申冇bno

有bno既表示 唔會走
我當bno係武器 而唔係逃生門

我有BNO，好多謝你為我哋咁諗
但我想講，屌你啦，齊上齊落，一齊贏一齊輸呀

BNO表示會留到最後，我地一定要贏
有居英權咁又點，香港先喺我地屋企...

失自由 毋寧死

香港人

聽講bno唔適用於中國，香港同澳門

ON撚鳩
齊上齊落呀
新黎架你?

者係魚蛋論精神？

點可以

平權條件就之後再諗
起碼要俾個機會英國國會討論先

簽左先啦

我地會建立另一個香港，到時接你地過嚟

係就好。等睇大量藍屍變節

全部97前手足同97後手足拍拖結婚
配偶可申請bc 再齊上齊落

唔只英國仲有其他國家嘅議會傾緊要開放緊急難民政策俾香港人
大家俾d耐性，唔好絕望
但另一方面，收到消息，有港人響海外想連登仔幫手
有d愛國人士需要你地幫手送佢地番佢最愛嘅國家果度
詳細內容稍後再俾大家，希望大家幫手

93無BNO

如果一平權就欠咗英國政府咁大人情
可以點還
如果真係 可以諗吓

到時想留齊上齊落唔係問題。但cut中國籍就… 你都預中國到時又話唔承認我哋個BC㗎啦吓話

我都係祝你地有新生活
交俾我地啦

廿一歲要死守

屌啦，係走都唔會掉低你地啦

第一個搶BC走嘅會係深藍廢老

自推 覺得自己好有創意

成為以色列

續咪得，身份終生有效傢

我都未續
就算大軍入城
有咩都齊上齊落

最好啦 啲垃圾快啲走 香港先有救

假結婚

呢度有冇97年7月1號出世

唔會走，我核爆都唔會瀨底你哋

帶你地走建設新香港

齊上齊落
利申 有bno

就算續左搞掂，我都會繼續留係度一齊作戰！

有BC 真係變咗外國勢力

平權左先係反擊既開始

你唔好戇鳩啦，做乜被割蓆我
有乜事緊係我哋保護你，佢夠膽咪射撚死哂啲英國公民囉

利申：97前

就算出左去，都會帶埋你走。

屌,唔準你咁諗

大家要走一齊走,要留一齊留
利申90

唔撚得
點都一齊走

BNO話比你聽, 就咁走左咁契弟, 將來都只會係成世契弟, 被全世界睇低, 自己都睇自己唔起. 一定留到最後

絕對係我每次發夢時候都睇到年青人既負出，我就好難過

有BC都係香港人，有咩衝突

睇到眼濕濕 大家都話唔走

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

有Bc冇Bc 我哋都係香港人

點解唔可以係真感情大家同路人 大家都係我嘅愛人

有bno，仲後生
但無英國學歷無錢都難啲生存
未打完唔會走

就算有BNO都唔會走
利申:無BNO

窮撚有bc都移唔到民

我都99😞

8X年，BNO
身邊一大堆bc仲係香港
一齊出緊力
其實個英籍唔到最最最最差情況
都冇人想用
你估英國真係咁好咩？

97後出世既, 唔洗咁灰。
首先叫你老豆老母renew返BNO先,

變節冇用 叫佢交social media account
冇就叫佢解釋民主自由人權睇法 對雨革/反送中睇法
呢d低智生物基本上過唔到咁濟
加埋有追溯期既舉報制度
玩都玩撚死佢

應該團聚伸請掛？

其實有時有後路,香港人可能會更勇

我話你聽 我地BNO撚一定會同你地死守

多左權利 等於多左義務

我地既新義務就係黎解救大家

其實如果平左權
個運動可能會散
有一班會即刻走
留低既又會覺得有後路, 唔會咁搏

大家都係FF下姐

另外又問你, 點解又要申請續??

利申: 4月renew 左

只會一齊走，一係一齊唔好走

父母冇冇

BNO巴打有得撤 先更會留係香港陪各位一齊作戰呀

會同各位手足共存亡。
利申：父母留左兩千個比我叫我搵地方去，我打死都會死守香港，同手足頂到最後。

傻嫁？講好咗齊上齊落！
BNO只係多一條後路，要離開一個生活咗咁耐既地方你估易？所有野要從頭適應過，要同無BNO既朋友親戚離別。
香港唔係一個地方、一個城市，而係一個家黎。
屋企有條件可以移民，自己都拎住個BNO，
老豆老母係香港大，成五十年，
老豆睇狗記者會睇到火滾就會話走啦走啦移民，
過幾個鐘同我講 要對香港有信心！會贏！
無人想離開呢到。

據我所知依加bno holder係香港（中國）係用唔到英國領事服務。香港又可以雙重國籍，如果有BC但唔取消中國籍，會唔會繼續係香港被屈做中國人？
大家討論下，我都想長知識。

有BNO表示：同大家一齊留到最後！

一定會要求英國帶埋冇bno既走
一齊黎一齊走

利申: bno同eu都有

就算我本bno 變bc
我都唔會放棄，一齊行落去

當年居英權計劃嘅BC，中國都自己鳩噏話唔承認啦

咁領事保護就乜雙重國籍都無㗎喇

有BNO絲表示，要走一齊走

傻嘅咩，生於斯長於斯，我就死都唔走呀!
齊上齊落呢句點黎架?
利申: 係97前90後

你都On9 bno變曬做bc即係香港冇神神多左一大堆British national, 係英國會出SAS救既個種British national

唔準你咁講，齊上齊落

我揸bno嘅，我一撚定留到最後一刻，要走一齊走，要留一齊留

當你唔cut / cut唔到中國籍的話，咁中國當然會視你為中國人啦

00表示

其實以英國情況，如果真係同歐盟傾唔掂人才互通既話，香港人補返個人材空缺算係好選擇
國家認同感高﹑肯做肯捱﹑執行力高

嗚...好有畫面

走先啦，留有用之軀，散播光復香港既種子。

呢度有我地頂住

吊你 齊上齊落呀，點會自己著草先呀 一定要爭取埋97之後被選中既細佬有份去英國對抗中共呀

好似以前抵壘政策咁樣，
要大家游吓水

香港人，齊上齊落
唔會丢低你一個
呢度，係我哋嘅家
一齊保護屋企

利申:有資格但未拎BNO

有得移民真係要移，我地冇BNO 既預左戰死至最後一刻！！！

屌你地 講好齊上齊落

就算拎到點都留喺到打埋佢
香港先係我地地方

我都99

齊上齊落
86BNO

唔撚好諗住趕我地走呀, 就算走都帶埋你呀

唔會走
要走一齊走
要走，好多手足都有本錢走
留低因爲喱度係我地大家既家

就算輸都要一齊打到最後一刻一齊輸

利申:有bno

絲打？我娶妳

有BC都好 唔代表要離開呢個地方
身邊既朋友都係有BNO 但係都唔會走

就算平權成功都會齊上齊落

平咗權都唔會唔理你哋㗎！

有BNO
你地走唔到我都唔走

咪撚分化啦on9
有BNO，作戰到底，香港先係我屋企

bno過咗去會努力救香港

英國自己都周身蟻，得鳩閒理你

信英國不如信自己，創造一個比英國好既環境

好感動 多謝咁多位

99年

BNO變BC 第一個出黎擋

我有bno啊
但要齊上齊落啊屌
你唔係覺得會置之不顧啊？

唔好諗哩D嘢喇。平權真係吹下水
有仗一齊打
睇下幾多97前既被捕喇

平權成功，我地一定會留守，就算守唔住都會帶你地走。

如果變BC，我願意娶97後，有去前線嘅女仔做老婆，等佢都可以變BC

齊上齊落呀屌

利申:有BNO

你地走啦

守到非走不可先走，可以就拉埋一齊走，似終唔可以賴低班細嘅

英軍黎保護僑民

I know that feeling bro
鬼叫阿爸阿媽唔生性

有bno的都唔會撇下97後
我連英國都未去過冇感情

你唔係人在日本咩 咪扮野

你地走唔係冇義氣，而係留返有用之軀抗共救港。
講真你留喺香港，用支電筒同差佬支槍鬥，點都係蝕底，但你去到英國就有好多方法，而且對你都安全。話唔定你去到英國做埋議員，到時就真係可以救哂成個香港。
真香港人唔會怪你地走架！

我地一齊守

可唔可以唔好講到咁慘

除非香港變令一個新疆集中營 如果唔係我唔會走

假設真係成事，啲廢老走曬去英國做護旗手，但班正常人留曬係香港撚popo, 你估當地國民點諗

Push

如果平權成功，更加應該留係度保護你地！

要贏一齊贏, 要走一齊走, 齊上齊落先至係香港精神!
利申: 有BNO

其實你飲緊嘅奶茶好立克阿華田細
食緊嘅西多士全部都係英國野

放心啦好撚多97前
老豆老母on99 咁冇伸請bno既
大有人在

走就一齊走！留就一齊留！香港是我家！要將運動推到有真普選！

點會冇感情，茶餐廳就係英國嘅產物

BNO平權成功
無後顧之憂，反抗得仲落力D添呀

點都同成班手足打場仗先走

各位講走唔走之前，麻煩搬錢走。原來可以有離岸投資戶口可以上網申請，麻煩先走錢

如果習近平唔落台，會拉一百萬香港人！

我有一日都會返香港做野

BNO絲打

有咩事我嫁俾你

收皮啦，要走一齊走

無錯，有乜事可以跑入大使館

有bno，但會留守香港

我要揾個正太慢慢調教

講笑唧

我識大把人有晒外國passport 都係手足
齊上齊落 不撤不退

咪係，利申會續bno，全家得阿妹一個無

到時bno轉bc
有bno既就好走啦
去到個邊要好好延續香港人歷史

兩手準備，先走錢

屋企無申請到本bno...
不過有都唔走 香港就係我屋企。

打得唔清唔楚

我係有BNO既絲打

有咩事我嫁俾你

有個小小條件係高過我

要退一齊退！

真心可唔可以係bno有機會成為英國公民，而英國政府可以英國嘅其中一個地方建立一個新香港。以香港人嘅智慧同奴性，應該係可以好快建立到一個城市網絡。

有bc 個堆 即時變身做外國勢力

利申有ＢＮＯ，但覺得平權機會好微，不過就算要走嘅都係藍走！

我認為一國兩制一早名存實亡, 我都信好多人都係咁認為。
喺中共嘅統治底下, 所謂嘅法治、民主暗地裡都走向衰退, 由早前梁特UGL事件、7警暗角、銅鑼灣書店，到現在修例721包庇黑社會；斬人唔拉人；811射爆眼／暴力事件

加埋每日警察擘大眼講大話吹會，慢慢將「政府、警察、黑社會就係大晒」呢個「公開嘅秘密」變成「公開嘅事實」；變成文字藝術交流會，雷射筆被強化成雷射槍；催淚彈弱化做煙彈，再睇埋在座警察嘅咀臉，惟一可幸就係睇到記者嘅專業

由長輩口中得知，警黑合作係一早就有。我唔知真假啦，但就記起上社會學堂嘅時候，講者一句「紛爭係因為權力分配唔平衡」
我唔知香港依加可唔可以被形容係極權、暴政，但係最少我可以確定當權者冇理到人民訴求，係政權ＶＳ人權ＶＳ民權ＶＳ警權嘅嚴重權力分配唔平衡，紛爭唔會因為開幾個錄音帶會就平息，只係會令人民鬥人民

現在市民上街出嚟捍衛係世界所認同嘅普世價值：自由、民主，點解反而要走嘅係做對的事嘅黃絲？

一人帶一個
未結婚就假結婚
結左婚就領養青少年

要走一齊走

最多做難民

屌 依個post睇到眼濕

x2
就算到真係唔走唔得，都會用盡一切方法救走同路人
講好左齊上齊落架

sorry冇諗過走

唔好on9
我哋會留低, 要走一齊走!!

on99要移民神早移撚左啦
香港人係值得守護架

其實有bc一定會上前線

1、人數絕對係會過百萬，但係有幾多人會移居英國生活？英國公民身份只係令大家喺呢個運動入面玩得更盡；
2、呢次應該係侵侵叫佢哋咁做嘅，因為可以直接插手呢件事嘅西方國家就因有英國-中英聯合聲明的締約國之一。美國嘅話語權其實唔高；
3、對英國而言，BREXIT在即，佢需要重新建立佢哋喺亞太地區嘅聯盟，同埋搵新嘅資金來源，香港又回覆番英治時期嘅功能。

若果成事，香港就可能出現中英（美）共治嘅局面，因為雖然地方係中國嘅，但係有超過一半嘅人口係屬於另一個國家，而呢班人正正就掌握住香港嘅經濟活動，大陸冇得唔跪低。

齊上齊落呀屌你

我覺得成功平權的話，香港會有幾十萬BC, 大picture係人口組成成份質變，你話，10%香港居民係BC，國際關注即刻再大大增加，97後巴絲直接受益

即管睇下呀下。
我都真係寧願係我錯。

收皮 97前出世都有人冇拎BNO架
仆街 屋企人同我講懶得拎 如果我2歲果陣知我屋企人咁諗
我爬都爬去拎

要一齊加油 繼續抗爭

818百萬人大遊行

九七年十月

逐個同你地結婚救晒你地走

我都係一樣當買個機會，好似買六合彩咁
但唔係當真係中咗六合彩 lol

要走一齊走，你地唔走我地都唔走

有BNO
唔會走
你地係我屋企人

屌，無bno

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

好

97後嘅妹妹
有叔叔喺到

老老實實就算真係走到 去到英國可以做乜
無樓無錢 搵唔搵到工又唔知

利申有bno

平左權先無後顧之憂

雖然有多個身份係好事
但絕對不能夠一走了之！
掉低其他冇咁幸運既手足

講好齊上齊落！不離不棄！

講真，英國都有自己打算，要填補脫歐後人力空缺等，不過，要塞住英國本土派把口，BNO轉BC嘅港人可能要先比一舊錢比英國先(當然無投資移民嗰舊咁大)，話晒我地無交過稅，比呢舊錢先會令英國夠錢支持搬過去的新BC

95,都無bno

老老77 香港係我屋企 我唔想咁容易就放棄佢，更莫講走。

+1 留守香港

94表示香港是我家🤫

唔好癲啦. 我哩個BC等緊同你地一齊係煲底除口罩.

去到英國托, 有大學學位都搵唔到工啦, 齊上齊落, 你覺得香港人咁無義氣?

利: 續緊BNO, 諗住旅遊用, 如果外遊有事,中共領事館一定留難香港人

大家一齊入去研究下，行動化喇。

你都戇鳩，就算有BNO變BC
我都會共同進退
永遠愛你地愛港
因為你地都係巴打絲打

98你地要走我地都明既

我有BNO，共同進退，唔會走

真心一平權，bno 上前線，
一中就即刻國際新聞啦。
怕佢出核彈咩
[BNO]

啱 而家屋企比人攻佔 點解唔防守要撤退

利申 全家有加國護照 但冇諗過走 發夢上過前線

我會死守住個沙灘

講真 當我真係轉到Bc
唔去到最後一刻都唔想走
明晏香港我屋企黎

留到最後一刻!!!
絕對唔會拎左BC即走!

我地頂住，你地快走

寧死不屈

邊到多香港人，邊到就係香港

要走一齊走
要留一齊留
就算要走都係等場運動完左先

多謝留守既手足

我有BNO 但香港是我家
齊上齊落!

咪係 唔好傻啦
到時我地渣住英國公民個身份上前線睇下D黑警仲夠唔夠膽毆外國公民呀

有bno表示就算有bc都唔會走
除非全部手足都有bc先會走

我都係98。。。 不過我都明白逃出香港既原因既 唔緊要我會睇住中共收皮

講好咗煲底除罩㗎嘛
有冇bc都唔會走

British Citizen會繼續向英國施壓，幫埋其他支持民主嘅香港人

認同，長遠黎講呢個係上策，玩旅遊業都贏撚哂，白鬼地頭有東方氣息既地方

齊上齊落，唔走！
(屋企有人有bno)

痴線咩?! 我有埋居留權, 肯L定變前線啦
利申: 專業人士, 會夢遊的FA

BNO變BC
即係英國公民係外地受襲

Sir, this way

唔會走 救走哂90 00 後先走
因為佢地香港未來資產
必須要救走所有年青人
留番比班食古不化人
玩爛香港

屋企人真係轉到BC之後，可唔可以申請自己D仔女過去

幫幾萬黑警攞居英權？不了

男帶女，女帶男

不了不了

我bc 要走一早走左
一個都不能少呀 走咩呀走

大量BC 係香港有人身安全問題
英國名正言順出手

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！老美先係真正既勇武攬炒皇牌！！

97前無bno,好嬲父母點解無申請
望住人地個個有後路，自己呢？

咪傻啦，你唔係以為我哋會留低你哋嘛。就算輸都要留低一齊輸啦

再走一齊走

唔想走

BNO俾人郁，到時可以call邊個幫拖？

今次真係外國勢力直入。

我97後。我都好想拎外國護照。

你估收香港人好吖，還是收中東或者東歐人好吖。

同埋有樣嘢要攪清楚嘅係佢係將bno轉做bc，應該要無條件咁轉至有用，佢都唔會咁蠢要我哋過去住，佢自己都會攪唔掂。

我都有咁諗過 係就好
我地真香港人可以係一個自由地方團聚係最完美既事

但唔知死左幾多

BC 係加能力加乘呀！香港是我家，走乜春！
利申：有BNO！

有bno但唔會走
利申 八十後

平權後仲癲

最近成日發夢，唔係最前線，但都企最前線後一排support

BNO平權後，我即刻上最前線

傻啦 平權既話
班手足去得更加盡呀
有成個北約做後盾呀
你慌刁總敢叫解放軍打埋黎咩？佢唔驚八國聯軍呀？

🇬🇧❤ Support BNO Hong Konger 🙏🏻非常緊急呼籲：英屬香港人簽署！（廣傳）

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852 / 000000

#簽署 Sign tick ✅

手足一齊齊上齊落！
利申bno 撚

轉到BC 仔女就有BC

你哋如果香港出世九七前都有機會平權，因為你父母無知，但係點樣講你哋都係英治時期出生，而於97後嗰班，我地點都要保護佢哋
利申：BNO廢老一件

大英祖國出兵救自己國民

未續bno
但續完都唔會走除非真係好差好差
否則我都會共同進退

走乜呀 仲等緊一齊除低gear係煲底同大家慶祝飲酒喎

呢個諗法正確。

英國（或者係美國）都係想件事可以擺出嚟傾，因為而家係中國內政，就算係人道災難，只要華大媽話唔會傾你就無得傾；但係若果香港市民超過一半係英國公民的話，就輪到我唔同你中共傾喇，你出老解，英國一句「護僑」要求北約出手都仲得。

冇BNO，97後表示希望香港精神係第二度長存落去

走得甩嘅手足千奇唔好放棄關心香港

如果平到權，想帶人走

其實島一d都唔好，淡水供應麻煩。

我地手足嚟架嘛,要齊上齊落!
羸左之後要去金鐘M記開生日會

齊上齊落 不是約定了嗎？

我有bno
但我會戰到最後
再同個冇bno嘅結婚帶埋佢走
齊上齊落

拎左BC唔係仲可以再沖前D咩？

不割 不分 去第二家園搞企業

要走一齊走 要死一齊死。

如果變左成百萬BC. 英國可能有借口做野
到時咪睇下點咯

有BC 即係香港突然多左一大堆居港英國公民
到時香港有咩事 英國要出兵保護僑民都仲得

97回歸後表示與98後共同進退

唔走啊
要走一齊走
要留一齊留
97前既所有巴絲一定要光復返個香港俾班細既住呀

大家都係97巴打

大家講到明齊上齊落 約定煲底除罩相認
利申97前

here
如果到時係咁，大家有BNO好走啦

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打999077

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

pmed

唔會掉低手足
只有香港先可以舒服地講廣東話

要退一齊退喇
老實講，你地後生如果真想走，o吾o係無可能o既，用working holiday，讀書，短期工作做跳板。。。有實証。。。
相反我地年紀大一點o個Ｄ，根本沒有人願意要。。。
BNO根本只係旅遊證件，排隊過關時，同大６大媽比，好似威一Ｄ
英國當年o吾比o既，宜家都o吾會比，o米傻，爭取下當比些少鼓勵自己o甘o乍
但o甘講喇，走可以解決問題嗎？

要走一齊走 自己拎左bc留低班小朋友係到 呢D咁自私既行為做唔出

Don’t worry, no one will left behind!

嗰一幕我笑到喊

有咩事都留到最後。
真係平到權你地先更加需要我地做外國勢力。
利伸:bno撚

香港三百幾萬人有bno
英國佬邊有可能俾你平權丫
一夜之間多咗三百幾萬公民
邊個國家夠膽玩咁大
就算佢想
你估佢唔洗睇共產黨面色呀？

你都痴撚線
唔割呀
即使平左櫂都會留低, 要走就一齊走!

BC表示唔想輕易放棄香港呀

留到最後一刻先走

我會留係香港 我唔係企最前 但可以最後先走

利申:曾經持有BNO
如果BNO平權成功, 我十分樂意娶97後嘅另一半
徹底實踐齊上齊落

傻仔，齊上齊落呀！！！

有還有
不過我要留喺香港喎

對唔住囉 拎到BC之後你地要靠自己啦

97前表示老母唔識申請bno

97前出世
我到而家都未補領返bno
要走一齊走

我有bno
但我應承你地
要走一齊走
我唔容許自己掉低其他手足走左去

不割席呀巴打

屌
冇BNO
但我要做香港人唔做英國人

影張新既m記相

98年出世 表示含恨 但樂見手足撤退 祝大家好運

可能到時可以拉一個過去呢
又或者最多同BNO結婚囉

結婚已經得，但英國有咁好死先算

P牌手動正皮 屌你啦樓豬，要走一齊走，一個都不能少

支共連居英權計劃嘅BC都唔認你英國籍，冇領事保護權
更何況平咗權嘅BNO？

帶埋你地走

香港我屋企嚟, 我喺到出世長大, 就算我有BNO平咗權又好, 我都唔會放棄呢個家大家唔好放棄我哋一定要守住香港, 五大 訴求, 缺一不可

我想講，
無論發展成點，
大家永遠都係手足

走到一齊走，
走唔到幫你守

唔撚會走，就算要走，扮搞gay假結婚都帶埋你走

利申 uk讀書做野，非London撚，個邊係好住啲，
但好撚悶，冇你哋諗到咁好

89 bno過期加啊撚見左
齊上齊落

一定要參加埋呢個活動先走！一齊走

攞住bc係心口再企最前由你打

唔會放棄你地
95年

就算走，都要帶埋你哋一齊走
利申有BNO

有bno先係要企最前

仆街啦我
蝗國出世
落咗黎香港20年
比機會我做香港人得唔得
我覺得自己行為，思想，文化都係香港人

人離鄉賤 香港係我屋企點解要走

我走先但會喺英國搜捕啲黑警及家人.

12月個簽名行動，英國Home Office先回email話俾BNO居留權會breach中英聯合聲明。8個月後，大家估下Home Office會唔會又 copy & paste 番呢個email做reply

唔會輸既

唔識游水點搞

不如一齊走啦咁都係齊上齊落
另擇日子D-Day

我都係
全家有 我冇
我仲要係92
等死咁

United Kingdom of Great Britain, Northern Ireland and Hong Kong

就算換到BC我都會齊上齊落
想分化?收皮啦

係既就可以放棄ff

有好多人無bno 架

中國已經放棄左中英聯合聲明

BNO 廢中表示留到正老解入城，然後同各位返屋企訓覺

00後表示bno關我撚事

日落國仲未放棄
佢係肯睇化既一早平左權

BNO平權後反而大把人豁出去同共產黨死過

老野走哂, 後生就發大財, 30歲做CEO不是夢
但出糧出人仔, 全天侯監控, 係屋企不准打飛機

唔好扔低冇bno既人好冇

利申 全家有 但我92都冇
唔知係咪親生屌

一家五口我最細 啱啱好97回歸後出世 各位一路順風

我都係，97年嗰陣得幾歲，老豆老母無幫我申請

加一

變咗 BC
香港就突然間多咗好多公民要「保護」
即刻出師有名

我拖埋你過去齊上齊落

二戰結局係咩?

放心，唔會咁易平到 仆街嘅咪一齊仆

P.s. bno 持有人

但我係BC，只不過女朋友冇

過來人，我是土炮土生土長，長住過英國同加拿大，最後都係返香港搵食(揾到少少個隻)，香港係自己條根，自己屋企自已救 ， 未到絶路真係唔想走，I love HK ! 712 811 !

每屆議會都唔同

睇下點

法軍加油

要死一齊死 要生一齊生
利申 bno holder

講明齊上齊落
利申 BNO

盟軍勝利

如果BNO平權成功
過去既人一定會想盡方法帶埋你地走

共同進退！
利申 就到中年！

都話去到英國人口失蹤

Dllm
我唔走
利申bno

我係有BNO嘅，真心希望變BC。如果真係BC左，香港好多BC住喺度，中央會冇咁惡囉，加油！

屌你咩兄弟
要走一齊走
如果真係平權
要我搞投資開公司
我都會盡力帶埋你地走

樓豬係日本做難民咪得

我有BNO但我唔會走。
對住唔公義嘅事，唔反抗就走左去，我去到英國都無面見人。

英國幾時開會？

散水post一樣 仲咁多人推

頂你個臭肺我揸特衰定BNO定BC我都係香港人呀! 核彈都唔割呀

98表示你地快啲走，有我地頂住

走得就走 我98年 無bno
如果你選擇走既 我完全唔會抱怨
我反而好支持 我都想各位手足有一個好既將來

[緊急分析]法！不！責！眾！

可以考慮bc同巴絲結婚帶啲人逃離

假變真又得！

98
只希望唔好比啲仆街藍絲去英國

有冇零零後妹妹想移民
叔叔可以幫你

99

bno平權後，你地都係多左班保護你地既力量，大家唔撒既話，佢反而耐我地唔何!

齊上齊落 平權成功 可以爭取更多嘅嘢

利申 有BNO

齊上齊落

BN(O) Holder

如果成功
到時係無底線抗爭
到時你地幫我地守住灘頭
我地嗎英國搞曬手續就返嚟

共同進退！ 人到中年！
利申 bno

齊上齊落呀巴打 要贏一齊贏 要輸都一齊輸 whatever it takes

齊上齊落
有bno

你咪on9 我講過 我割j都唔割你地

呢家有事就走？ 你太睇小我了

bno巴可以迎娶97後絲打

認真mode 我98出世 老豆老母都好似冇申請bno
我想講嘅係 如果平權成功 各位走到嘅記得走 走得一個就一個
因為我地全部人仲要靠你地去教育下一代咩叫香港人 靠你地去傳承呢個身分
你地走左我地留低 咁唔係放棄齊上齊落 而係每個人都有各自嘅角色位置 咁叫分工合作
如果事態發展到最差嘅一步 我希望你地可以走先 如果連你地都唔走一齊犧牲 香港人嘅身分同意識形態就真係滅絕 呢點我相信係任何香港人都唔想見到嘅
而我地就會盡力保護大家直至最後一個徹退完成
希望咁多位手足唔好介意走先呢樣野 你地並唔係走先 而係你地有第二個任務係身 必須去完成

仆街我99都未解脫你脫條命呀
共患難啊on9

同我結婚啊！

我唔會, 香港是我家, 無諗過去英國

我地會陪住你地抗爭成功唔會放棄

屌睇post睇到好想喊，有BNO
如果有幸變BC一定會好好行使公民權利，發起投票救香港
講好左要齊上齊落

你都痴線 走乜撚

屌你老母 有bc都唔撚走
咪撚亂諗野

記住bno只係一種手段

拎咗bc 都唔走
直至完全變咗中國城市

更多人有bc 可能係好事，外國有口實要求插手 當地政府保護海外國民安全

香港先至係我屋企，齊上齊落

倫敦見。 Bayswater幾好住。

大家要記住我哋先係香港人，唔應該係我哋走，而係班共狗藍絲走

如果有呢日，更加去得盡，英國公民，中共夠膽就郁我地

吊 我98

bno平到權 我再行前d添呀
你唔準趕我走

而家咁多冷氣軍師就係驚落到地有事，人生就完。

有 BNO
多左人可以無痛抗爭呀
有咩事都知有後路
可以盡地一煲

脫歐入亞嘅好方法

要守一齊守，要走一齊走
有bno

on9 我會幫你打到完場先走

姐姐

18歳前

當年無拎BNO既，一齊死守

轉到都唔會走 香港係我屋企 我點解要走

所有參與反送中抗爭都可以走，剩低藍屍慢慢愛國

我就冇咩希望英國點接到咁多人

你可以加入法國軍

This is our home

唔撚走

1994表示 唔撚續
屋企仲有個98年既
要走一齊走
香港是我家

96 好彩老豆老母早咗小小配種
可以為香港出盡全力

冇BNO 我會同大家一齊留守到最後的

We shall go on to the end.
We shall fight in France,
we shall fight on the seas and oceans,
we shall fight with growing confidence
and growing strength in the air,
we shall defend our island,
whatever the cost may be.
We shall fight on the beaches,
we shall fight on the landing grounds,
we shall fight in the fields and in the streets,
we shall fight in the hills;
we shall never surrender,
and if, which I do not for a moment believe,
this island or a large part of it were subjugated and starving,
then our Empire beyond the seas, armed and guarded by the British Fleet,
would carry on the struggle,
until, in God's good time,
the New World,
with all its power and might,
steps forth to the rescue and the liberation of the old.

諗落，我就算有 BNO 仲要續領了，又真係平權成功，又如何？

但其實中共既邪惡魔掌擊退依然繼續擴大佢地勢力，又不段輸出佢地啲賤民去其他國家進行滲透破壞建立自己中共前線基地

咁我就算退到去英國，一來又會影響當地人生活，二來中共有一日都會打全世界，點解唔對症下藥，針對中共港共高官全部取消其關係者英藉同埋充公資產？大拿拿佢地係中共早官員九成九有國家任務在身去破壞其他普世價值既國家喎

諾曼第反攻攻

假如我走了
我在此承諾
我的餘下一生都會在那邊用盡方法接我香港的同伴過去 不可能丟下你們

香港是我家！！！！

平權成功成百萬BC
屌你分分鐘每間狗局都有英國大使進駐都似

同你地 戰到最後

成功嘅話應該係我地上前線

香港是我家 絕不放棄

齊上齊落 贏輸都一齊

你放心 要走一齊走，如果可以要求父母有就有，97後會更多人合資格

好多97後俾港警拉咗

我地去到一定開公司請你地，要走一齊走！

97後 不過signed
唔係唔信人性 而係有一班人可以得救 都係好事黎既

開間公司狂做working visa咪得

平權成功既話
你地只會多左好多受英國保護既戰友 幫你地頂住

有BNO, 我都唔會走，香港始終係屋企

要走一齊走 要留一齊留
真係要想嘅 我會盡量娶過97後嘅
救得一個得一個

核彈都唔割！
bno變bc都唔割！

冇副簽 續唔到

痴線
就算要走都會帶埋你地一齊走

You will never walk alone

98絲表示已做好以死相搏嘅覺悟

唔使，搵個特區簽都得
屋企人搵特區副簽都續到
我直情冇比副簽都得

屌你我97年尾

97後00前全屋企唯一冇bno揮手區

Don’t be naive. British are smart and hypocrite

你係咪傻㗎！我有外國護照都仲係度同大家一齊打緊，你唔係以為其他人會掉低班後生吓嘛⋯⋯如果你真係咁諗我真係好撚傷心，咩叫齊上齊落呀？一個都不能少

有BC既表示 冇唸過走
我愛香港人
我愛手足 點捨得走

本身有外國國籍都返咗嚟香港幫手啦

一日手足一世手足呀屌你

走咩呀走，齊上齊落，不分化不割蓆呀屌你

有bno 無諗過走sor
係咪要貼bno為證

如果香港真係冇得救而bno又可以變bc，98後表示祝福你地，希望你地可以係另一個地方重建昔日的香港

講得好
共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避
呢句野講得啱

你睇下加拿大、澳洲、英國、美國等全是支那人
去邊都冇得避

手足們快d走 我會頂住

我覺得平權之後, bno 會少左後顧之憂咁一齊做落去...

有咩事可以一齊走

快D走 唔可以比真香港人絕種 有我擋住

轟呀

平權唔抱幻想，英國係仆街。點都打到打無可打先走

屌，我係香港生活左三十年，去到英國會生活到咩！
留就一齊留？？

一定生活到，外國做超市收銀都好搵過你做個香港白領

放心， 就算有bno都會死守

咪作故啦，打緊仗呀，寫小說行埋邊啦！
利申：揸BNO

變左bc就可以用英國人身份企前線

其實係有BC先留低名正這順咁吊柒佢吔

要走一齊走

過期10幾年都得？ 係我就即申請啦

00後表示 有咩事揸Bno bc個啲走先
呢到有我地頂住

我要返去3年先再申請到個伴侶過去，個伴侶仲要住夠5年先有英藉

有BNO又點，我仲未放得低呢個地方，想見證到最後一刻

續左BNO冇耐，我只承認英女皇係我既君主

利申有bno，但係我係唔會掉低戰友

講咗咁耐核爆都唔割，咁難得做到真正意義上既we connect, 你依家同我講你自割？
雖然我一向都覺得香港人世界觀唔應該只有香港同中國，但我就做唔出自己走

再者，你覺得brexit既英國會唔會俾bno holder平到權

你覺得我吔會俾佢吔走到咩?
就算走到你覺得佢會無事咩?
日日俾我吔係英國指住佢嚟吊, 佢又無得還手.

香港人，816集會 818遊行你會唔會企出嚟？

要走嘅話，雨傘之後一早走左啦
搞到今日咁，我地先係最大責任
搞到你地Game1就已經係End Game

平權之後就真係今天的我無底線喇

屌你老母 又話唔撚用bno 嘅？

黑警唔應該有份 因間去到英國四圍打人

有居英權會企得更前
97後放心
我地唔會咁衰仔

我有BNO,但都要同大家齊上齊落💪🏼

唔係佢話唔當就唔當嘅

其實英國咁多荒島 搵個荒島安置我地啦 我地可以由零重新建立 香港幼苗太高質 班垃圾藍絲到時唔好走黎痴

唔係一齊唔一齊既問題 無bno點一齊

有bno
會留低行更上同你地一齊打

仔女應該冇問題

我有BNO, 但會同手足戰到最後！

不如諗下300萬BC嘅時候
呢班300萬新BC，會唔會加入民建聯齊齊賣港

其實假設真係轉到bc又係咪真係想就去到英國住
又冇工做英國使費又貴
唔係想像咁易
所以都係會留返係到作戰
只係多多條最黎後後路
但係you will never walk alone !

利申有bno 但唔會掉低香港

如果英國佬比BNO變BC,可以為救人同97後巴打同性結婚,夠年期離婚,期間各自各生活

利申:90頭毒L,直個直尺,費時比人話借d2食女,未fc英國BC外國籍同性伴侶有冇BC權利

我有BNO, 定必同大家守到最後一刻

戰鬥到底

老竇/老母有居英權，仔女已經可以申請

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

Bno撚：要走都會斷手斷腳訓住擔架床先走

抗爭唔係為左移民

平到權直頭上前打狗啦 走咩鬼

一齊走！一齊走！

絕對可以，唔好再拖，盡快申請！

巴打 係咪特區都得 係我就事但找個朋友幫手簽

最好緊係歐美英聯邦澳加
冇就BNO, 再冇就搵特區
特區係我家人今年6月試過最後批左

咁我試下就咁寄先 如果要補先找加拿大朋友
始終太耐冇聯絡 好似麻煩到人咁

齊上齊落，拖埋你走

我剩係知到時一定有一堆97後既腥港人博大霧屌英國唔畀BC佢地

掉低無bno個班細路 大佬 做唔出

就算有居英權都未必想去英國啦

唔好怕煩而放棄

呢個係分化post黎 企圖分化97前,97後 大家唔好再推

BNO表示一定守到最後 齊上齊落

你唔係一向話港女垃圾，要食日本妹嘅
分化撚咩？

我又咁睇, 如果BNO可以變BN, 個班有後路既巴絲可以更冇後顧之休抗爭落去. 都係個句, 要抗爭既自然會出黎, 唔會抗爭既有冇BN都唔會出黎做定一世港豬

屌！ 有BC 嘅更加想留係香港幫手。就算輸都要假結婚幫義士走!

利申: BC 撚! 619 612之後先對返香港人有信心

我想講去一個新地方要重新適應好多野
唔係話去就去
同埋只要平左權 有BNO個班放棄支那藉
留係香港就可以大條道理咁企前線屌柒狗隻保護無BNO個班
你試下打英國公民 英國即刻用保護僑民做藉口屌柒支那

唉

我有BNO但唔會走去英國囉
最多諗著有咩時可以睇下會唔會英國有咩人道援助

雖然本廁板比我扔咗好撚耐
但要走一齊走！！！我地唔會扔低你地！

有無都唔會走
呢度係我地屋企，做咩要送俾人
仲要扔低大家呢

屌你咁樣講野 一齊共享大灣區繁榮啦

齊上齊落
有 bno 更無後顧之憂可以博
冇 bno 留守和理非就 ok

將來有BC個班，可否向英國買個地方重建香港村，
帶少部份97後既人過去。

00年

黎英國做野啦 咩啊！！

不割席 不分化 齊上齊落 要走一齊走 要贏一齊贏

係咪直系親屬有就得

利申 97後 爹哋有

爬艇得唔得

no one left behind

繼承父母嘅護照要18歲之前嘅子女

幾時分化，Bno只係有得走點解唔走,做乜要拉埋人陪自己死姐

我就唔撚走架喇，點都撐到尾。
不自由 毋寧死！

利申：有BNO

仆街了
跟樓上游水去台灣

屌你啦，經過呢兩個幾月
我點放棄你地呢班可愛嘅香港人
齊上齊落！要走一齊走！

有BNO，真係變BC咪用居港英國人身份繼續抗爭，仲方便

點解唔會覺得有退路先更投身幫香港

講真呀，香港人會冇能力建立一個新地方？

冇bno點一齊走

自己係BNO撚 但要走一齊走

留意到英國政府遲多1日先回覆 平時入準時1日內回應
相信今次真係認真討論完先出街

bno撚踩住班97後嘅屍骸去英國

一齊贏咪唔撚洗撤退囉
個香港係我地架

YNWA

this is our land ! 要走既係支那共匪

小弟92 BNO撚，如果到時香港真係搞唔掂，願意帶一個絲打走，救得一個得一個

利申：堅持到最後一刻

屌你係救就邊個都救啦
點解一定要絲打先

「IDEA」全球香港海外留學生聯盟

「突發」香港手足係澳洲被圍堵

平權成功 係咪玩得雞尾酒

香港獨立唔到

我97前 但係好似無申請過BNO

但bc可以引繼

唔好on9啦 講明齊上齊落
有BC唔代表要即刻走 一齊打埋場仗先

打埋呢鋪先

已簽。請問有沒有巴打能幫忙製作一個英文版的template?
我想幫忙貼過去reddit 宣傳
但又怕自己英文不好有反效果

齊上齊落呀屌你
利申：Bno + 葡藉

細個有，但係搵唔返本野

二百萬人，一人攞5萬，有一千億
買個島自治都得喇（賣樓唔止添）

中共又想換血
各取所需

當年好似有人提議去澳洲達爾文買塊地
俾香港人走去

係時候諗個後備方案

2018資料
英國內政部轄下的護照署回覆本報查詢時表示，去年共簽發19,741本BN(O)，較前年的37,501本減少約47%，續領數目為近4年新低。自2013年起，英方簽發了逾12萬本BN(O)，截至去年底，共有逾15.8萬本有效的BN(O)。

96冇bno
都希望走到一個得一個

話咁易走咩 呢到我地屋企黎 做咩要讓比人
如果真係變bc 到時仲可以大條道理向英國求救
睇下d狗敢唔敢打

利申有bno

其實都有諗過 呢個都真係可以
同埋外國有好多老人村 或者集體申請移民去果個住得唔得？

比班bno撚平權到佢地仲唔即刻著草去英國然後話你班中國人唔愛國搞亂香港咩

持有BNO既香港人有10幾萬
BNO一平權就即係英國多左10幾萬國民係香港
同時正被剥奪人權同政治逼害

如果唔介意gay都得呀
不過都要堅持到最後

有BNO
會留係度作戰

屌你啦，92 BNO撚表示堅持到最後一刻

要贏一齊贏，要輸一齊輸

其實唔關事
如果你同時有A同B國藉 而AB兩國都同時承認雙重國籍
你係A國會唔受B國領使保護
你係B國會唔受A國領使保護

好似係

今日去左貼喇 希望多少少人見到
一人之力有限 希望各位手足可以幫幫手去各區貼
今晚屋企有事去唔到集會
會去嘅巴絲請你地多多叫附近嘅手足簽

Bno可唔可以轉讓？

俾後生仔走先

唔得

十幾萬英國公民受襲會否派英軍過黎

傻啦，要退一齊退

你地無得走，我都唔會走😭

去咗咪又係二等公民

未到最後果一秒都唔走

齊上齊落呀頂你

咪戇鳩啦，如果肯俾居英權，早三十年前已經俾左啦

國際慣例你啱

推!
今次一定要夠十萬人將BNO問題推上英國國會!

30年前英國無咁等錢駛

齊上齊落！

一齊走
一齊走

簽左先又唔會少左忽肉
就算唔成功都只係嘥咗你1分鐘

唔介意bno 走, 無bno 就中共死過

到最後一刻先好走啊
利申：98巴

見到標題即刻眼濕濕
要走一齊走

今晚目標係30000

香港人唔該唔好諗咁多籍口俾自己咩都唔做好嘛
用咁多時間打一大段字分析得咁多野又話俾人英國佬玩 又話一定要英籍又話冇有BNO都唔簽得又話俾人笑....又話分化...
唔該宜家你香港人簽個名唔該你30秒都唔駛呀

英國佬我對得多 佢地design 果陣你估佢冇諗過有咩古惑野？
呢一刻英國議員都主動開聲提bno平權喇 過左今次你仲有咩機會呀？你輸左就真係咩都冇 慢慢等到2047

有個島仔俾香港人玩simcity
20年後又係另一粒「西方之珠」

唔會走，貪BNO有外交干預權同港共博命

留意返平權之後大英國藉可以傳俾下一代
（英國的藉法比想像中複雜呢句statement表達有歧義）

我都係 本野 都唔知搵唔搵得返出來

support 00後 齊起齊落